（全新）金牛jj吹水活動感情tg谷

個谷等齊人就開 包保全新㗎
《性格保守且沈穩的金牛座男生，如同歸隱詩人般追求安穩恬靜的田園生活。》
《八面玲瓏的金牛座女生，恰到好處的交際手腕總能贏得眾人的好感。》

金牛座不嬲都唔係好多人理解到㗎啦
身為金牛座嘅你嚟圍爐啦
雖然大家都未必係星座撚 但主要想搵返同星座嘅人嚟吹水
仲可以搞下生日聚添

當然都歡迎想溝金牛座仔仔/女女嘅你嚟問下各位大師如何入手

依個谷乜都吹得 唔歡迎藍絲呀！明㗎啦
活動都會搞 想乜聚有乜聚

對狗公娘娘表示強烈不了 你做咩都會有人知㗎
當然你要扮你喺金牛都唔緊要 只係無乜意思～
其他星座jj有意入嚟分享你嘅故事求救好歡迎㗎！

間唔時會清人 有意入嚟就填form

填左2次都未入到

今次一定入到 你填呀

利申唔信星座